今日唔撈底入貨，聽日開始到星期五升到仆街唔好喊

留名待笑一眾熊軍

利申：短炒呢星期升
長期就莫問

跟!!

切記短炒賭錢唔好帶情感唔好帶政治

唔睇政治點知升跌
中國股市睇政治就夠

強帖留名

你點知的？SIR!

唔好認錯
我唔係個隻影相賤種狗

關莫問咩事 無啦啦撻大師個朵

政治市 一定係睇圖買相反

同我諗嘅一樣
今日接住星期五個勢跌少少跌幾%
之後就升！

700 而家入手？

買5仔

跟了！！

我日日都咁諗，但係...

子非魚

中

買左幾多

我上星期四加埋1928滿倉
今日31.55俾人呃走咗
不過都贏8%

原來睇錯
聽日開始跌足成星期

我睇升